呢條友都係平行時空點解冇人講？

見到隔離有手足開果個黃藍youtubers list
先突然諗起佢 印象中佢都冇點提過？
戴番個頭盔先 如果有就係度say個sorry先 麻煩大家糾正番我

因為無人識佢邊撚個

講你老母咩 你唔撚係平行時空？

救完手足先清算啦
不過佢老公好似係大陸鄉下 都唔使旨意佢份黃

出面班學生打緊仗呀
唔好理呢條垃圾Kol啦
痴線閪有跟開追擊佢㗎

你仲得閒關心呢啲濕碎嘢？

泡菜雞 而家係討論呢d人既時候咩
如果和理非既 盡量推多d twitter 又好 有用po
如果你係出面幫緊手既 多啲留意附近仲好
唔好開咁多呢啲廢po

有推....

冇人識佢呀 2打6就咪推上黎做宣傳 出面打緊仗要人推上國際

痴線鬼有人推po 唔鍾意咪撚入黎囉 d人惡撚到

同意樓主
點解Ming仔追擊得,呢條韓婆唔追擊得

話唔定上面嗰班打手黎

因為都預咗佢係仆街藍絲扮中立
佢好似係大陸閪？扮黃都不屑扮

唔好乜鳩垃圾都擺上嚟

樓主喺邊個平行時空 點會仲有人講佢

唔撚鍾意比人屌你咪唔好撚開post囉傻閪打手

不推文回覆 唔該晒

唔撚鍾意睇呢啲post咪撚入嚟啦傻閪

有人唔敢出去 和理非搞下呢D濕鳩有咩問題?
唔係每個人都會出理大..
你地要屌就去立場直播 萬鳩幾人睇直播 屌撚晒班友出去先啦

hahaha開個post都要比人圍屌 班撚屌真係同共產黨冇分別一樣都係傻狗黎

有得揀唔同台黎過濾一d佢唔想接觸既posts，但偏偏某d會員就係鐘意揀吹水台黎睇，然後見到唔岩心水又要屌，wtf?

大家都有情緒，好想發洩，但你對錯目標。比你屌贏左又點，你得到d乜野？優越感？如果你覺得好似對手足做左d野既話，你收皮啦。

一係做文宣，一係補給，一係就落場，無一個選擇係「嘴炮」。

我一直都唔明佢地點解要揀吹水台黎睇 自己揀曬時事台慢慢抗爭咪得囉 仲要特登嘥時間去其他台屌人 又做推拉師 講真果句 有心睇既人自然會碌落d 唔會俾d post 洗走左少少就唔睇掛 冇心睇 你全部置頂佢都當睇唔到啦

開咩post都要佢地管 cls 獨裁到

wa好滾動啊

我愛咁多位娛樂台手足TT